不滿九巴炒人 「巴膠」邵家臻停買巴士模型

【明報專訊】九巴噚日話炒又唔炒罷工車長事件峰迴路轉，搞到好大件事，唔同黨派嘅議員、立法會補選候選人都湧去九巴車廠關注事件。社會福利界議員邵家臻就話，其實佢都算係九巴「養大」嘅，話爸爸喺九巴做咗20多年，好念舊，喺彌留之際，仲叮囑家人要放一套九巴技工制服陪葬！受到爸爸影響，阿臻自認算係「巴膠」，但佢話見到九巴今次炒車長咁離譜，相信如果阿爸在生，都會同佢一樣，送上一堆粗口贈興。

阿臻同Emily講，爸爸5年前去世，生前係九巴維修技工，一做20幾年，佢話爸爸退休時先知道，有10多年嘅工作時間原來被當「散工」看待，退休金只有十多廿萬，但佢話老爸仍然冇埋怨，形容爸爸呢一代人，有飯開、唔再飄泊，已經覺得係大恩大德。

父當九巴技工20多年

阿臻話九巴今次炒車長事件係「惡行」，話「人神共憤」。佢話自己受到爸爸影響，對九巴都有微妙感覺，間中都有買九巴模型，但今次事件後，阿臻話會停買模型以示不滿。

行動支持

唔買模型同繼續遊百鳩幾次車河嚟抵制九巴

勇武抗爭

啲扑街政棍餓狗搶屎出來抽水

九巴表示痛心疾首

呀波台狗呀
即係呢
你見唔見到Emily呢個字

On9

表態黎，何需認真

巴左膠

唔怪得佢咁膠啦，左膠加巴膠

我好撚驚呀

現時，Cars Workshop、Drumwell、創英北嶺（CMNL）、Model 1等為生產香港巴士模型的主要模型商。

嘩! 狗巴肯定嚇到標屎啦

邵家臻真係膠力極強

講到模型有得同九巴對分盈利咁

咁大犧牲
好撚滾動

笑撚到氣咳

佢個膠樣, 真係隔夜飯都嘔返出黎

係威係勢

80m係狗巴開咩